法國話唔返高登既人，通常都係冇ac既新會然😅

冇得返就話唔想比人撚狗😓

一係就扮過黎果陣比人bam左ac
其實根本而度都係靠邀請碼開ac

Sor

其實我都系用邀請碼 😓

一睇就知啦,咪撚過去高登呀你,
留返係度圍威喂啦

Mayu g

高登傳統日日當cd-rom狗咁撚，
班CD-ROM 黎到連登咪話唔會返去比人當狗咁撚

joe當日開放sms註冊要有acc容乜易

我有三個N Bendtner

一早取消返鳥

有條友叫 J人太甚
唔知做乜俾人ban咗
佢唔憤氣買叠儲值卡同joe玩
Joe見佢開一個唔使講嘢直接ban
一世、二世……
最後好似見佢開到 J人太甚三十幾世
嗰邊acc根本冇價值

放晒啲五毛，等老細set好晒棋咪取消返囉

你搞錯重點 以前係高登直必係罕有生物 要撚狗都係撚cd rom多
間中有1，2件直必出黎比人撚高登仔不知幾開心
而家係呢度9成新會然都係直必 比人撚小次都吾安樂
你話而家連登班新會然吾系以前班cd rom講你刀吾信啦

酸

中電犬做乜做25

比人hack左

嘩，大家都咁多分身 ，牙祖今次fat fat 啦

如果係以前班CDROM, 捕住高登起碼識睇潮聞
而家嗰班直情第二班人

咁以前高登啲人去咗邊? 流失咗
1. 俾JOE BAN咗, 或者冇癮唔玩
JOE大量無理BAN人同開放SMS會員
會員質素下降根本由JOE而起
根本冇LIHKG出現, 高登都不復當年勇
2. 世代交替

會員POOL唔同咗, 唔識高登old jokes唔明有乜問題
真係俾人撚狗就要成熟啲醒少少

我有五個ISP戶口

( Show Blocked User - ^6¥€#%£$_#3 )
屌你老母閪，字都唔撚識學人上網

清好型牙 又識卜人又識屌老母

小學雞撚識高登啦